細數on9尷尬詞彙/潮語

開心仔 dllm

見鬼勿O嘴
潛水怕屈機

真係講出黎都唔好意思

User name